想進修，學一門技術！有冇好推介？

返緊普普通通文員
想禮拜六日學下野
學下一門技術

有冇好推介？( 認真問)

日日返工已經好撚悶
為份人工已經懷疑人生
女又識唔到
公司全部老野
想去旅行都去唔到

有冇巴打返緊文識都係日日懷疑人生

整車

本身有咩興趣

鎖匠，水電牌

+1同問 留名學野

為興趣定為搵錢？

以前為搵錢
依家開始想搵返興趣

沖咖啡

有得諗
但唔知報邊間好......

語言藝術

IT

lm學嘢

為錢可以學啲咩，想學番啲嘢等自己多啲出路

學投資

為錢都可以為興趣
興趣唔一定係先天
都可以後天

例如你鐘意整野/design
咀裝修雖然唔exactly但related
都有機會因而變成興趣

咁岩呢排我都好似樓主咁諗
搵想學既野同本身現有興趣「關聯元素」，再比較下唔同野優缺/要求/大局/等等，再排優次序？

Btw 一堆廢話 lm

HK NO IT

我想學剪頭髮～

想問下有無人知邊到教得好？
最好平少少

呢個我都想！！

北海道有

唔想幫襯工聯會！

仲有大把選擇
好過工聯會

可唔可以介紹下？

課程港專有，唔同既咖啡協會都有SCAE讀。仲有個叫咩咩city & guilds

學樂器？

LM

呢個有用 移民最好

有哂3 個，移民有優勢

渠王，可以食淫賤人妻

開鎖 邊間教得好？

邊度有得報？

我唔知邊間好，不過google 見倒咩鎖匠學會有開班，有無人試過伏唔伏？

on9 人口集中 需要大量資訊嘅地方咪有IT咯

上門通渠

同問
想學下設計
第一步係咪報Ai課程?

水，電，煤，呢啲一定搵到食

Python?

搭單問下”香港人力資源有限公司”嗰啲電工ABC牌讀咗係咪無用
唔係話要有5年電工經驗先可以考A牌咩

首先你要諗自己興趣係咩
唔使話極有興趣
有少少想了解下就OK

而家係就咁SCA，合併咗幾年了

LM 我都想知

為搵錢可以學家居維修
為興趣可以學下傳統手工藝

其實要點記啲code
冇it 底 好難學

食屎就有份....

用得多就識
不斷查不斷記

學屌閪！

我自學緊數學

呢個網好好 廣東話教數學

見到你個名
想去北海道牧場打工

自學mma

LM 有興趣

人力資源呢個？

飲食?

有興趣沖咖啡

有冇巴打知開鎖行業收入大約係點？google完都係無一個range

留名

唔洗記，明白個logic重要個個syntax.你當一個語言咁學就得。

UX UI

都係好難
宜家都係手抄低睇落常用嘅code
以前大學有科個人PROJECT要用matlab visualize 啲data
冇學過咪問教授點玩
佢用文科人思想講返, 用比喻同埋拆開一PART PART咁講返分別代表咩意思
又示範點改下啲code
佢講個時我真係明哂
返到去自己改入面的code fit返自己啲data又係咁ERROR
最後網上下載幾個SOFTWARE 代替matlab算
識python, matlab, R 呢啲嘅人真係好勁

開鎖佬lm

學IT野可以接job/學技術野可以做parttime溝女/直接搵錢做步兵

連登推拉師

鎖匠好似唔錯 又唔使點用力

Search下 和你學

無電腦底，啱啱開始慢慢睇書學
而家比幾年前多左好多工具書
實揾到本啱睇

利申 揾左似小學生學python書睇
有趣好多.. 好有動力學

其實仲有好多
Search 下erb增值

VBA 其實職場上仲多唔多用

有冇人知女仔可以學咩技術 搵食

唔好答我做雞

去持續進修基金嗰網搵啦

喺呢度問，同大海攞針冇咩分別

人哋有哂課程grouping，機構名，內容，費用，點claim錢

慢慢搵好過聽連登D課程打手啦

含撚

美容，沖咖啡

學美容就好啦
千萬不要做美容雞

我都想學做電工，不過唔係太清楚電工其實係啲乜，點讀同有冇啲咩要求（例如數理能力），有冇大佬可以教下我

電牌要5年電力相關經驗架
你估就咁上完堂考個試就有咩

健身，對自己健康好，學得專又可以搵到食。

之前udemy特價買咗個python lesson，我覺得都唔係話咁難

求問有無低成本業餘學師門路？

電機深果d可以去到碩士

學海無涯呀

有無人對樹藝有認識

好似好冷門

太大路嘅好似好難同人爭

太大路幾乎係對搵工有幫助

想學電工野 但0知識

睇睇先..
多謝巴打

小弟依家都響udemy學緊python 不過related to blockchain application
又係完全新手學

我有心學.. 但奈何資質差

又諗緊我自學.. 見工咪無証明我識囉？

唯一辦法要整d作品出黎 有portfolio 咁樣

語言?

起步好平，自己試下先

都ok
多謝巴打

做金融才俊 食女自助餐

Vtc讀返個diploma 有無認可性？
平平地想進修下

有.......點都好過毅進

返6日 好想quit 搵份萬頭5day

閒閒地都10皮

Diploma有d平平哋喎

突破有得整啡
價錢就另一樣野

有學過 但其實唔係做野既話
好快會唔記得 同埋出面大把人係一路做一路學
會覺得點都唔夠依班人勁
已經唔記得曬

而家揾緊erb上
全日上堂有五千收
兼讀 夜晚都有千幾
去增值下

Lm

erb 課程其實有冇用？

Excel

個D 冇政府資助課程係貴
幾乎都係IVE商科係貴

有兩萬蚊津貼.. 不過好似津貼一半
揾個平平地讀下算

學手語

有興趣學咖啡

但咖啡學完係咪無牌？

整皮具

出面考
Erb個d應該99地.. 好過無嘅
但要讀全日.. 真失業先有機會讀

搵唔到工就考保安牌，讀LCCI

LCCI 會計依家都唔吃香
仲要人工唔係特別高的會計文員

都好過乜cert都冇

有朋友考過LCCI
兩次Level 2 都衰咗
應該唔容易

想學門手藝 轉行有咩好做其實

學語言

水電牌

水電冷氣都唔好諗
冇可能

有冇人讀過青協課程
青協證書有冇用？

好似要有工作經驗先有資格？

落場做5年先再講
唔好聽呢度d小朋友鳩up

髮型師學徒，快既3-4年慢既7-8年。升師後1-2年收入理想

水電呢D啦
可以睇下中電

想學下整餅整包整蛋糕，想問下邊度學好

jobsdb 有時會見到麵包學徒，不過人工應該唔高

係唔高，所以我想報D班學，聽講做到師父都先係得2萬

有比錢掛牌，不過都要幾年經驗。

學車？

學投資la, 先報龔成，後報鐘記，一生受用。

上A牌電工課程 3個月拎到A牌

搵 Brian cha. 一個鐘頭，幾十萬美金收入

要有人簽經驗

學廚
去到邊都有用
有啲咩事走難都可以揾到食

女仔唔知學咩好
正常女仔興趣果啲我又冇咩興趣
想搵啲搵到食嘅

糕點